[ONCE] TWICE 討論區(154) 韓場後遺症 and 0528 金多賢生日快樂 (2)

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

TWICE成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

仲有唔夠半個鐘就係豆腐生日

LM

生日v

新POST留名

Lm

今晚唔訓同豆腐傾通宵

米彩加豆腐預先祝豆腐生日快樂

留名

大家預備

仲有10分鐘

換個角度睇都係唔明mo

5分鐘

3分鐘

就係條友搞到once 係 yes or yes 活動期冇得入音銀

屌佢老味

話說隻lovely light係咪唔放得入喼

2mins

寄倉可以

1min

睇完先打粗卡

準備睇！

Chaeyoung's mom has a mole on the bridge of her nose (like Mina, but on the right side)
Mina's mom has mole under her lips (like Chaeyoung, but on the right side)

作為米彩黨都覺得呢個真係

永遠的伙食團團長生日粗卡

豆腐生日粗卡

happy dubu day

豆腐生日粗卡！

三個蛋糕

眼鏡

T寶岩布仙尼

醬汁呢？

member呢

FF太多

多賢生日祝卡！

個D字係咪調轉咗擺

豆腐好可愛救命

祝呢個世界上最白又最滑嘅豆腐生日快樂

唔係，你試下自拍就知

佢隻狗

You in my heart

BGM: you in my heart

好想有即時翻譯

賢b#hb2m

伙食團團長 可愛豆腐 生日粗卡

賢賢 生日粗卡 Once愛你
感謝你是Twice的一員

Saida要一直相愛

前鏡？

屌你改名改得咁快手

豆腐 生日粗卡

直播Sell野

Qoo

Happy Birthday to 伙食團團長
生日粗卡哈密達

未收到member既bobo扁咀

喪屍

豆腐粗卡

得佢自己一個總覺得有點sad

#HappyDAHYUNday

轉po轉得勁快

見到lovely盞燈諗起有條友
喺咁劈lovely嗰頭令佢又開又閂

變左DJ Dubu 播歌

awww, Dahyun couldn't get kisses from the members because it was hectic after the concert and after that they had to leave for individual vacations uwu :<

返來會補返既，samo唔會放過你的

生日v 好似係咁

Samo的寵兒

佢bo嗰個飛走咗

三角

睇住佢好似想喊突然又音樂響起

醉咗？？

Sana留咗生日video

好似好多放送事故咁

佢悶到傻咗？
我依家可以過去陪佢

冇咗

斷左

完左定咩

生日帽條繩斷咗好笑

重新開始

趁依家打埋先
上年入坑就係因為賢賢
未飯既時候成日見到連登話賢賢唔靚
但飯果下覺得佢真係好得意 本命confirmed

熄左個音樂佢啦，搞到講講下真心話突然又轉mood

Ari's bday message to Dahyun sent by her brother 😂😂😂

"arf arf arf arf"
"Thank you ari-yah"

個兩撇鬚笑死我

呢舖真完

收皮 GG

真係完咗

係咪以前成員生日v都係自己一個

今次真係完

DH: Today is my birthday but I thought I didn't do anything with fans so I requested for this vlive. Today something will be released. Please wait for it

個音樂好洗腦

一時時,小隊好似solo過
mina有個生日v(mo腳卡左喺頭果個)有4個人倍,好似上年瑜生日有豆
其他生日v唔記得,其實好似都唔多生日v既感覺

idol都係人，都要放工休息有自己私人時間
騷擾人地點樣都講唔通，打聲招呼咪算，追到埋去又影又聞頭髮算點

賢b生日快樂

頭兩張咩事

點解阿瑜可以咁得意

咪係，拎住支炮企前面塞住唔比人行都已經錯哂，聞頭髮真係CLS變態既行為

Cute到不行了

台灣腔

變翻台妹講野好可愛

越大越靚女嘅豆腐生日粗卡

豆腐，生日粗卡

我愛賢賢
生日快樂！ 要永遠開開心心健健康康

生日粗卡hea

豆：我又要攬攬

豆心諗:幾廿歲人喊乜姐~~

賢賢生日粗卡

豆腐生日快樂

其實追住Mina嗰班都好變態睇到相同片只係覺得好恐怖 一啲都唔好笑

紗瑜留名
伙食團團長生日粗卡

班架仔著哂女裝

Mina已經急步

最可愛嘅副命賢賢生日快樂 多謝你俾左好多歡樂我 成日見你扮鬼扮馬扮型扮sexy扮cute都忍唔住笑 祝你生活得開心 健康

我知你生日 成員唔係身邊你會有d失落 放心啦 放完假佢哋就會番黎寵幸你

嫩豆腐生日快樂

多鬚好似擺脫唔到可愛
其他成員sexy都有女人味,係佢硬係有d似細路女似大人

On9

唔撚識尊重

Mina媽仲要喺前面

有冇uo飛中午巴絲

著女裝唔係問題 企得咁近一直跟住人阻住人算點

mina機場有無片?我剩係見到幾張相

我絕對同意 一黎佢個樣又細個又可愛 二黎佢平時係鏡頭前嘅形象 同性感可以話有衝突 就算佢服裝 舞 眼神好似unit stage咁轉左性感 我見到佢個樣就會諗起平時嘅佢 可能係我嘅問題

唯飯既都係垃圾！

我估佢地對啲過激行為應該會驚，個日三歲係我個邊前面跳舞，附近有個once坐坐下突然企起身雙手捉住個頭大叫，三歲本來笑住跳舞，比佢嚇到即刻無表情反差極大

呢個世界好多癲佬

樣細個+太白+細粒,好得意
其他成員靠妝/打扮都可以執到有女人味d
好似concert Fancy咁,

個個少女/女人,係多鬚好似細路女著公主裙跳

諗到個畫面都覺得痴線

更係會嚇親啦大佬呀

清

佢叫多賢

多鬚好似係唔知邊個手快打錯好好笑又好襯就係咁用

同埋佢平時啲行為,佢就算認真但你都唔知佢下一秒會唔會搞笑
頭先個V好明顯,明明認真感言但下一秒響音樂佢就控制唔到自己
好難認真對待佢既sexy

2015既cx岩岩先落地
搞到冇得睇live

頭先咪有鬚囉,明正言順喇而家

夕夕鬢

個次我專登打

彩好似小朋友咁跑埋去攬三歲

同埋三歲可能係成團最易被嚇親嘅 諗番起係舊公司佢跟小隊尾 小隊忽然掉番轉頭佢都勁驚 一個星期前條v 彩狂禁鐘佢又驚

細路女跑去家姐到

伙食團比啲姐姐越養越細個

雖然個個都話子瑜帶起生日bobo傳統,但我記得好似豆腐喺呢個fan sign話想member bobo佢,結果三歲同紗咀完之後佢後悔豆再行埋去都stop左
結果再下個月既fan sign子瑜提出相同要求結果就變左傳統
唔知有無記錯

見到呢張相真係好想喊出來

哩個once好幸福

世界最暖 彩

豆腐day粗卡

留個名先

Ig story

剪左頭髮，同志效差唔多長

中定世一

好彩係中髮定

呢個長度既定:G持

中定都好正

呢個長度好ok

就係想定呢個長度！正

補圖

好Gfable 戀愛了

聖人模式

中髮定

多賢生日留名

Agger
Sorry for比錯負皮

定

I present you, Kim Dahyun of the House TWICE, Queen of Dubu, Leader of 급식체, Eagle Dancer and Mohter of Ari.

圖Cr.

Hawaii

Sana and Momo went to Hawaii together! A Korean Once asked them for an autograph, and Sana told the Korean Once she can't speak English, so she needed the Once's help to find their way to the hotel

希望佢地一路旅程平安

咁點出去玩

好好放鬆，玩得開心啲

笑咗

剛剛上網睇日文喺夏威夷好似都通行，應該之後無咩掛

周街都係Once唔撚驚

夏威夷有大量日裔所以點解jyp日本女團去夏威夷同加州搵就係依個原因

好想睇泳裝

變態佬

早知我都飛轉夏威夷

慢慢睇，睇多一千幾百次

子瑜係機場講中文好正呀

好丟臉喔

佢把聲同d怕醜語氣真係

賢賢彈琴好charm

不得了不得了認真彈琴個樣

好L高汁啊

好想睇多d佢既彈琴片

想睇bikini

利申：痴女

難得有一次忍到笑..
最後個shot正到打左個尿震

手指慢慢拉落黎果下?我都打左個冷震

賢賢

無追post但有無人覺得桃志個unit stage真係好能7正..
so far呢條fancam啲聲最貼近現場同事問我做咩番番下工係到咸

巴打依家先知

罰你睇一百次

睇完又睇，睇完又睇

攝於明洞

雖然個人鍾意可愛賢b多啲但睇得出佢為呢個舞台下咗好多苦功
喺現場睇到嗰吓其實震撼到呆咗嗌唔出
好多人話佢仲好可愛唔啱性感但睇返轉頭佢大個咗好多

識彈琴既女仔簡直係完美

睇得出今次演唱會大家真喺大個了

響明洞見到有 Lovely
即買
唔洗去龍山了

近半年真係覺得佢大個左好多
今次演唱會已經係 女人賢
淨係睇紅VCR嗰到啲表情已經睇到呆哂

好靚

大個就一定，對比返佢16-17年啲相都覺得變左好多，成熟左

好開心今次會有呢首歌

中髮定仲要著睡衣想引死人咩？

之前 mina 咪去過？可能俾晒 guide 佢地點玩掛

好彩係中髮定 世一

mina born this way cls fancam

Mo Update lG 全部都係片

係咪得我一個覺得佢張相好靚仔

mo ig個caption

傻mo你喺飛機點睇v搞到公開道歉

我都係 好鐘意佢段intro 旋律好正 加埋白衫呢個look同台上d燈仔 成件事好靚

Btw我印象中 整體嚟講第二日係唱得好過第一日 你地睇番fancam果陣可以驗證下

新燈靚啲著個陣

第一日啲mic唔喺太好
After moon到子瑜唱嘅時候都有啲問題

第一日中場左邊大mon 仲好似死咗陣

我都聽到 mic係第二日好d
但撇除mic live好似都係第二日好d

第二日三歲唱高音唱到眉頭嗱埋曬

南b頭場be as one失準

有冇清比多次con 歌list比我 搵唔番

Momo，電話大爆炸嘅就係三叔機呀
（雖然爆嗰部係碌柒）

呢張影得好正

你㗎?

睇兩日去到三歲啲皺眉頭位，志效 second chorus bridge 前爆 seed 位，同之後南 b 個 soft 位都好聽到震晒～～～

尾機到...

漏左jyp 好慘

有站整左sticker 去慶祝賢賢生日
有興趣嘅可以去download

我頭先都見到
好彩個fd叫我幫佢睇應援我先知有

瑜係v講到手機可能會爆炸果段幾肉緊 好可愛

一個勁緊張會爆炸
一個連手機會爆炸都唔知

鬥pabo 桃始終係9位

從來無聽過手機會爆炸真係幾神奇

怎樣計法唔係第一名咩？？

係第一 我講得唔好 第九順位 總之都係最蠢

嗚想搵返睇con嘅時候坐我隔離嘅巴打利申 想相認返

喺邊個出口？

尋日先行完明洞 都見唔到

龍山withdrama

whatsapp 點download ?

WhatsApp
Andriod:
Download this app:
2. Go to
and click “Add to Android”

iOS:
Download this app:
Use Safari to oppen the website
and click “Add to iPhone”

1：08：40到

瑜：我唔驚煙花爆竹聲，但唔代表我唔驚手機爆炸

先download左個倉頡app先定貼錯左link

遠鏡睇大螢幕加埋燈光效果都好正，可以睇埋佢地表情，暫時未搵到正面的片

仲要5點28分po

Down咗倉頡app先 down完再噤下面條link
入到去Add to iphone就得

賢b生日溫屎收禮物

搶鏡頭

真係好可愛 極少見瑜咁肉緊 之後once話真係會 佢個樣係勁自豪 都話會架啦咁

邊到黎既相?好似未見過又唔見IG有

btw, 伙食團 forever

呢度

JYP Fan’s

定延 Update lG

豆腐其他人生日時候大家唔多出聲,到自己生日就整到好似once生日咁係咁放相

我意思係IG到唔多出聲

young plaza 對面

好似30

係每日30個，10個人影一張

慶幸冇比JYPE 抽走左

啱啱返到屋企用大MON睇,起哂雞皮

FM出個隻？龍山withdrama有紫色
minibong就林蔭道見過 有彩瑛呢張圖上個月尾影
明洞就唔記得有冇bong 有figure

林蔭道冇晒mini candybong

巴打係 qoo?

唔知邊個Update lG Story

唔識韓文,但感覺上都係豆腐

豆腐食飯又諗起once 多謝咁多once祝福佢生日

[TRANS] I’m eating and soybean paste stew came out
Wow 🤗

[TRANS] ONCE.. I heard about the search ranking.
What happened, what is this, what is this
I’m touched..
Many people wished me happy birthday
Thank you..
🥰

今日好冷清豆腐好似全日堆左喺電腦面前更新咁
fans到up左成百張相

好似好孤單咁

佢生日放假應該真係好開心
平時佢出親po都係關溫屎事唔多share自己嘢
今晚嚟碗大醬湯都upload

係咪個個放假又得佢留係宿舍..

Cringe

我有呢個感覺豆腐一放假就好潛

等緊 UO62X 嘅三位巴打
播 twice 嘅歌係好
但可唔可以帶耳機？？

生完日就有排潛

Key落去架?

黎緊幾個月都係con,日本兩個星期出兩隻single,寶礦力有個活動
其他唔知了

神之手
巴打有做開 gym 喎好似

牙魚攝鏡..

T 寶能醫百病，強身健體（唔包腎）

CLS

以後再聽strawberry會有另一個感覺

Woohoo都係
冇諗過兩首歌會係小性感風格

唔知有冇人po過

影張相已經俾保安盯到實一實

係咪你太毒

係咪之前聽講個牌試過比人偷過

昨日去影咩事都冇

棵樹而家好茂密
快高長大

好多相

睇嚟巴打好靚仔

好詭異

超大棵

我窮矮毒柒樣樣齊

伙食團

預示旅行完返黎嘅肥紗

豆腐今日好開心 又Update lG

今日IG滿滿既賢賢

唔係我 只係我識其中一個人
知道晒成件事既真相
而且都無意搞事負評

係我者死全家

有得影 我收張240p都得

咁真相係咩唔係幾好意思問

雙下巴 comeback~

尋日去影棵野大到遮咗個牌

豆腐真係好好，自己生日都照呼左我地全日，又up相又vlive又彈琴片又同我地分享自己今日做左乜又讚韓once推到佢上熱門搜尋好感動

咁希望你朋友下次起碼俾條路佢哋行啦!
唔該!

我行第二次先揾到

嘩我桃

Mo Fancy Dance Video

組隊連登組去參加

周家出去食飯

希望可以見番草莓背心佬..

我精神上支持

有個yoy remix 係spotify 到
好唔好聽就見仁見智

再睇多次

今日真係全日同豆腐一齊豆腐日

啱啱發現竟然有依兩首

幾時出What is Love? Acoustic

lm

比返wil dtna yoy黎先啦
兩個月了

呢個一絕

cls

連登舞王清呢？

24...同禾B佬一樣

就嚟要整懷念會員篇...

走咗咁多個

就嚟要放上Page1懷念邊個

Twice啲男飯

就快忘記B佬 你唔講真係唔記得咗佢

唔準你咁話自己

How to forget him ar

我一直都在 沒離開半步...

出post求佢回家

女裝 童裝 男裝

佢地呢兩個舞台真係好上身好誘惑

TTALGI！

去倚天 post 搵下佢囉。
其實佢又冇改名仲留住咗 Ji 喺個名度... 應該未脫飯？
因乜唔入嚟傾呢？

比人bully受唔住走人

你睇返142號PO 38頁就知咩事

講真
點解同一件衫Sana同豆個感覺會咁唔同

三連擊

草莓大叔真係贏矖，我為佢尖叫左好多野

好得意哩張

個男once散場走人著返件黑色長褸，但面頭又著返件士多啤梨係面

揾唔到佢個名 都唔知佢仲有冇上登

啲手指點邊度係咪佢地自己話事

睇親都覺桃好痴漢

成日食豆腐

職場性騷擾

註冊完二期 唔計搞membership第一次login番 完全遺忘左有樣咁嘅野

真係好癡線，係咁多人望住嘅場合都敢玩

倚天 119 #399

豆腐應該好香，所以 samo 成日都要"控" 埋去

就算佢入番黎 仲好似以前咁b黎b去 咪又係俾我地圍屌同負皮 應該好快又會走
利申對佢冇惡意 只係講事實
我宜家見到mochaeng嘅相都會諗起佢 mochaeng之父

完場感想 睇一次喊一次

諗起Sana個呷醋樣

有冇人有買TwiceTv2018

主動嘅豆腐

落機冇耐
Mo 跳舞真係正到痴線

佢跳舞好型好唔momo

諗咗陣你講咩

三歲去咗london呀!
祝london嘅巴打好運!

俾人fake咗

想像唔到無人會發生咩事

圖呢

小隊講野大方得體到
唱歌勁跳舞勁 有領導能力 性格好 有樣有身材 朴志效你會唔會完美得滯

甜死人咩

\God Jihyo/ \God Jihyo/ \God Jihyo/

屌你開心左一秒

God-jihyo

想喊睇番禾紗既感言

現場聽嘅時候 再加望到佢喊 心痛到想流馬尿

一齊練習，出道，返學，比女媾，染爛頭皮

現場聽聽唔明 但見禾紗喊禾就想喊了

好想現場聽

好心痛
食屎韓仔

衷心祝願搞到禾紗唔開針既全家落地獄

See u next time了

一齊受日本妹寵愛

豆腐做啲on9野個陣豆永遠都係最捧場 笑得最大聲

不見不散

✖ TWICE ON CRACK #39✖

染爛頭皮

btw好似未留名

帶T寶留名

breakthrough既小隊

日本line香肩
仲有玉臂 朱唇 銀牙

Dahyun is trending again on Naver real time search rankings, this time in 3 spots:

#3 Happy birthday Dahyun
#4 Dahyun
#14 TWICE Dahyun

Dahyun's birthday is still going in Korea

?

Birthweek

You and me in the moonlight, ah

Sana 完concert冇梳洗就直接去？
個髮型無變既

笑死

兩個極端風格一齊黎好正

我都想野生捕捉佢地

完美carry
禾紗巧撚正

上面想同佢地玩
下面想比佢地打
媽呀好亂呀

竟花光所有運氣

佢哋星期一先飛去夏威夷
點會冇梳洗

三歲表情都不得了

其實都消化得好好

逼你買哂兩款

永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀

今朝先發完

估下兩隻日單邊款好賣啲

Happy Happy-正

Breakthrough-負

泳衣

巴打你係咪流緊鼻血我見你日日都好激動

我唔介意畀佢地玩

佢今晚3點仲激動

好想即刻飛過去

搵人指下路

Bikini

呢個角度令人有好多遐想

99% one piece

今晚三點又變波台

其實圖就兩邊都好靚 不過Breakthrough嘅concept（就咁睇相）之前嘅專係未做過 大眾應該會比較期待 希望唔好好似BDZ咁圖歌不對版

好多元

Bikini 桃奶母性呀!!!!!!!!

感覺今次黎真,但日本仔應該buy happy happy風格多啲
但BDZ真係好大教訓

阿狗贏歐霸 我著桃衫係旺角行一個圈

一陣Breakthrough又彈隻Lovely出嚟救世界

夏世三首名入球

喺就著彩件背心啦

其實你係唔係睇到MO右肩果個比堅尼女郎所以咁激動?

梁國雄議員

開估

得啦，可以收返埋你件桃衫

岩啦 唔好俾人睇蝕哂

無買

佢不嬲係mo嘅肉體飯

雖然大家都係阿記fans，不過都係要負皮

人格謀殺

孫彩瑛真係完美carry哂兩個style

好激烈

我都覺今次成數高d 畢竟第二週想賣得好 靠個反差會幫到好多 Let's see

我估happy
因為笑住既T就好似時間停頓咁

秒！

第一條友真人好撚串

你比佢串過？

今次好多個set 計埋計埋又要洗成千

大戶

又發生咩事

個box set好靚
但post set又無poster

有人話彩去左巴黎

係呀,真架

比人由朝影到晚

仲要任影唔嬲

放個假都難

Momo有邊次唔係任影唔嬲

momo唔推架佢平時日本放假喺街都係比人圍既

佢哋去夏威夷已經揚哂
上次mina都喺靜雞雞咁去

定都話佢份人太單純 唔識say no
真係要好好保護佢

而家對住member好識say no喇

佢地之前喺韓國都有say no
睇嚟係視乎有冇化妝 決定影唔影

但其他人唔係呀嘛

依加mo春期 識拒絕人

這些機會

韓國當紅女團成員在夏威夷街頭...

我覺得係佢地見自己海外都隨街遇到Once仲開心
又唔係話阻佢地好多時間 有邊個做星嘅唔係想知自己多人識 多飯

邊到黎既消息

SaMo - Hawaii
Mina - Japan
Tzuyu - Taiwan
Chaeyoung - Paris

Our Girlies enjoying their vacation after all their hard work ☺️💕

IG,認真,佢自己放相上去既,我睇過

真愛

睇埋下面留言先

唔好聞喇mo,幾香都唔食得架

夠大堆頭正，唔食得都影得

點解呢

Mo啲行為真係好好笑

地下𠴱層同樓上食嘅嘢唔一樣，本menu都唔一樣

定對mo個評價
紗同效既bucket list都想染白髮

賢賢都想去Hawaii
點解SaMo唔帶埋佢去

好正 最鍾意睇佢地互相形容大家/講自己比較深入嘅諗法 d mini profile係邊到公開?
Mina想去睇深海 position係耳果到我笑左

應該係今次買果個postcard?
拆開冇位擺

我個櫃就快無位擺

end of story

Sana暗示得咁隱晦

Momo (by Jeongyeon): An idiot who good at dancing

sad but true

朴志效世界第一

簡而有力既評價

我覺得佢哋都喺是但塞朵花喺其中一邊

因為賢賢去埋會比佢哋溶咗

你哋錯了

因為不和，所以唔帶埋賢去

(詳情請睇片)

枕邊人先有咁深刻既評價

邊間

賢b: 我想去夏威夷玩而唔係比人玩

Like this

開始掛住禾紗了

Lm 聽左kpop無耐 Twice有咩非主打歌好聽

新溫屎？

好掛住T寶

Be as one
You in my heart

唔熟佢地 佢地真係有不和架

like a fool
melting
stuck in my head

往死裡打

Sunset 世一

g持

love line
ponytail
rollin'

Turn it up
After moon
Stay by my side
Wishing
1 to 10

Be as one
You in my heart
One in a million
After moon
Sunset
Jaljayo good night
Say yes

舊既：
turtle/melting/you in my heart/good night/love line

新既：
Stuck in my head/strawberry/turn it up/sunset

I’m gonna be a star

唔算粉絲 聽左kpop無耐 聽過幾首TWICE非主打覺得幾好聽所以想了解吓其他歌

講起就扯火 spotify冇sunset

聽過邊首好聽？

喺成隻碟冇咗

Dejavu

有girls like us turn it up strawberry

今次演唱會有個vcr喺大家白衫瞓喺到
我以為會有Jaljayo good night聽

FF 好想聽禾紗段獨白

每人o既口味都唔同
有時間o既最好首首都聽下
不過我都想講下lalala呢首
呢首聽落偏快而帶有旅行feel
幾正

One in a million hot stuck in my head

咁聽melting, jaljayo good night, you in my heart

新人唔識 即係點 假既

演唱會唔會唱啦

想佢地上電台唱多次幾match電台氣氛

即係心裏很享受互鬧互打但又不說
情趣嚟～～

關係撲朔迷離 一時相親相愛
一時團寵變團欺

서울시 강남구 신사동 660-15

睇完battle trip下次去韓國都想去江華島玩

咁即係假 你地玩自黑玩到咁真 唔熟既睇到實誤會

Turtle
Jaljayo Good night
Like a fool
Turn it up
Strawberry

其實side track 先係精髓所在
睇得出JYPE 放左好多心機係入面去show 比大家睇
T寶既多樣性
每隻專我都講下我非主打top2
（The story Begins)：Truth，like a fool

(Page two):Touchdown，Precious love

（Twicecoaster lane1+2): Ice cream，One in a million 建議聽哂，成隻碟都好高質

(signal): Only you，Someone like me

（Likey):You in my heart，Turtle

（What is love):Sweet talker，Stuck

(YES OR YES):YOUNG&WILD，Sunset

(FANCY) :STUCK IN MY HEAD，GIRLS LIKE US

我都係咁話 跟哂成個行程

個別成員可能做啲野會令人誤會,有啲就成日打黎打去,有啲把口好賤成日寸某成員,但overall都相親相愛既

請開名！！

巴打好好心機

samo 2yeon就喺個好例子

我同巴打心水一樣...😳😳

如果時間許可一定安排去想玩滑車

想畫張九個關係圖...但諗起都覺得好亂

我搭飛機個陣睇最後個餐睇到好餓

事關T寶好多Side Track 都好高質 唔想咁就埋沒左
有時聽呢啲仲多過主打

肯定亂到7彩

呢首太特別 唔係我杯茶

我見過有人投票,所有b-side隊埋一齊,呢首好似係最低分果首唔肯定係唔係呢到

覺得好聽係真愛 聽一次夠

小妹唔識欣賞

不如整個最好聽side track選舉
我投One in a Million

你問幾個ONCE非主打歌邊d好聽
幾個都會有唔同答案
最後會cover晒所有歌

好似整過

上次有手足整過啦

定延個part好正

我又old news左

整多次 唔經唔覺TWICE 已經有過百首歌
呢個量係其他團可能已經係成個音樂生涯既總量

唔係好耐之前咋 好似yoy個排
整埋member cp vote

like a fool
i think i am crazy
candy boy
precious love
1 to 10
one in a million
stuck
wishing
sunset
after moon
lalala

其實我仲幾鐘意headphone但無人提

我宜家好少聽Likey之前嘅主打啦 入坑過左排都係咁淨係聽果d 宜家再聽太熟有d悶 宜家多數聽收錄曲 有時聽下Likey YoY Fancy 其他主打再少d

Sweet

係黨員o既自然會明

依首冇聽輸

紗段獨白點輸

實不相瞞，我晚晚聽

慢歌/抒情歌強推Like a fool,After moon同Wishing (日非主打)
Ponytail同Precious Love都推下

After Moon & Wishing

同紗氹我瞓個陣一樣

旋律屈哂機 個人覺得佢哋嘅同類歌嚟講數一數二最好聽

哼咗一句就番唔到轉頭

可以整個vote 擺哂啲side tracks 最多簡5首 置頂

正wo 上次好似係桃不出定延鹹豬手Ching整 冇記錯嘅話

係上次係自己打 好似唔少人串錯

cute

我第一次睇
cls咁都作得出

你去波台行過圈就明
呢篇文由一開始已經係fake news黎
改改下連女團版都出現埋咁解

點解要咁樣作

我只可以話
上兩登莫認真

冇記錯原文好似係大陸網出先，講荷蘭國家隊雲佩斯

韓國三棍俠

見到「往死裡打」呢4個字就知咩料 不過問題係篇野有冇作得好

但佢比人掉低咗

離題先
未訓既巴絲等緊睇阿車?

廠迷浦頭

車迷浦頭

花生友浦頭

我只係純粹未訓，唔係睇波
唔怪得咁夜都咁多大啦

阿迷

要搭飛機唔可以準時講生日快樂所以要錄定比manager 12點幫手send
掉咩低啊9成9宅女唔想出門口

其實係賢賢要等埋彩一齊去
結論係DubChaeng 先係真愛
宅女表示講下就得.. 真正出門？ 不了

個var冇用架？

個球證出名意甲鳩屎

認真講句 佢地九個真係好有團魂
子瑜事件之後佢地九個手拖住手喺偶運見傳媒
嚟HK MAMA 收威脅就組隊形圍住子瑜行紅地毯
賢賢整親腳小隊第一時間孭佢去醫院
Sana之前件事三歲同mo一直喺佢身邊拖實佢
每次攞大賞都會group hug
大家都話隊友係屋企人係好珍貴嘅人
想要一齊20年30年...
就算佢地互寸打打鬧鬧你都feel到佢地係好frd嗰隻寸嚟寸去
會喺到自黑純粹係連登太多盲反.. 解釋都冇人聽索性玩下自黑

一開始根本要出禾B

Group hug真係好正

唉 訓

工作唔順利
愛隊踢決賽又大敗
日日靠睇twice中和返個情緒
好辛苦

T寶 Cheer you up

Cheer up baby
睇到好灰

same

工作順利
愛隊踢決賽又大勝
日日都睇twice將興奮再提升
好開心

個人私心推介：
FFW
Like a fool
Melting
Turtle
Missing U
Chillax
Say Yes
You in my heart
One in a million
Three Times a Day
Someone Like Me
Sweet talker
AFTER MOON
24/7
Twicetagram入面啲sidetrack首首高質

聽完成首先係真愛飯

演唱會live講嗰段讀白會唔會又笑場

愛蛇
爺爺回家吧

btw 你係新人的話要 post 三張本命

不了
雲加都係睇波算

訓撚左睇唔到阿妓點輸...

Misamo同samo喺日本嘅vlive真喺睇幾多次都好好笑

訓撚左睇唔到車仔點贏...

想笑9五弟都唔得 屌

自黑唔驚比人誤會係真不和 應該會有好多唔熟既cd rom睇緊

呢樣真係無驚過

話說尋晚同女友做運動跳舞, 於是我開左TWICE既mirror dance practice既youtube, 吊, 真係好撚難跳

導清果啲都睇到悶

咁講真我地又唔係日日提更衣室潮文
其實只要你肯去睇一睇佢地啲日常相處就知佢地唔會係不和

無敵團魂！

真飯自然會分辨到真假

如果有啲路人想入坑但睇完誤會左咁點算

One in a million 史一

我諗點都係入左坑先會睇呢度你都唔會突然間睇友團既圍爐po 啦除左芯嗰啲

同巴打都幾似

The story begins, Page two 都一樣

Twicecoaster lane 另加1 to 10

Signal 仲有 3 times a day, eyes eyes eyes都正

Likey + HS: 全碟la
WIL+SN : 全碟la
(特別推介 Chillax, Ho!, Dejavu, Stuck)

YOY 仲有 Say you love me,
Fancy仲有Strawberry

平時你聽到既係禾把聲黎ga wor

好想聽多次chillax live隻歌真係好summer

잘 자요 good night

邊次唱過live
想睇返

有女朋友既once

名井南同女朋友跌左落水 你會救邊個

佢救女朋友得la

名井南我救

咁彩瑛都跌埋落水 救邊個

洗鬼你班FF佬救咩,得子瑜同三歲唔識游水

跌落水會驚ga ma

自己跳埋落水一齊死，3個永遠在一起

痴線gay佬 浴缸都唔放過

最尾可能係南救咗你女朋友唔救你

我覺得一定會有啲人比人誤導

最尾Mo子果兩句好正 冇諗過呢個位Mo有份唱

G持
次次收工返歸都聽

我跳埋落去等南佢兩個救我, 雖然我識游

如果名井南同你講鍾意你 要你放棄女友 你又會點揀

咁都無辦法
咁容易被誤導都走唔得遠

Kpop新人 唔算粉絲 聽左幾首歌覺得好聽所以入來了解仲有無好推薦 呢隊只認識兩個 睇左一部份女團 不過呢隊顏值幾出眾所以有啲印象

睇佢哋啲綜藝啦! 好易入坑

最忌無腦上連登

我會同南講, 豆先係你最愛嗰個

Twice同Once係靠互黑彼此先一直走到落去
係我地嘅相處之道

上連登咁認真做乜

先睇優雅私生活先

咁你姐係唔要南南啦

喂喂喂 你話緊邊個呀

你呀你呀你呀

我全都要.jpg

睇你個名就知話緊你啦

不得了！！！
人氣女團出現排外畫面
由圖中可見 日本成員被韓國成員粗暴推入更衣室

隔住個moon都feel入面其他member拎哂棒球棍

少左個粉絲唔可惜咩 被人誤導走好可惜

巴定絲先 依度好多麻甩佬紅字扮女仔

根據小妹經驗
通常女仔認到定瑜先
男仔就認到桃同效..

有

另一名日本成員向韓國成員報復 得手後逃逸

要翻工 不了

順手睇埋Sixteen(當年Twice既選秀節目)

睇完sixteen好難唔認得哂9件

我覺得娛樂台啲人係喺度攞料 見佢地反得好厲害

sana整越南春捲個part我睇咗一次就唔敢再睇

去埋呢次以後無機會

斷章取義既人多的是 要隔硬屈既都唔難
好似隔離團咁 就算唔鍾意都唔覺得有咁多不和

佢地年中作幾多假新聞

話時話好似咁少演唱會嘅高清靚相

好正wo...

Twitter大把

咩站比較多 啱啱download twitter app冇耐

記得之前好似有個list

好想meet...

手足ho ball

越反越紅
佢有佢反，我有我撐

過氣啦 依家提都冇人提

變咗 gay post

每次見到巴打個名，都令我諗起佢地個躺播

第一頁有link

諗起michaeng躺播
就會諗起埋satzu躺播

老老豆豆 9條女 唔同性格唔同國家 有不和都唔奇呀
不過呢啲覺得係16/初出道嘅事啦
佢地行到第4年睇得出佢地嘅團魂強過好多團
自古兩登都逢紅必返 係要信佢地不和嘅咪由佢地繼續信
反正TwiceOnce互diss都唔係新鮮事大家開心就好

我不能被你迷倒

兩者關係就好似best fd咁 互相diss下
恭恭敬敬fd極有限

快點...

平井豬：Once係豬

諗起都慘 做fans做到成日比人撚

接

講係咁講 但都希望呢度啲巴絲唔好再制造假料比佢地 雖然未係粉 但娛樂台班人日日出反po上埋熱門阻住晒都幾煩吓

佢地癡左線...

溫屎畀三本部撚得最多

如果我地控制到出邊個風口就好

請善用封鎖會員功能

免疫哂 同埋依家得老闆會提定

想試下道拳風

入導清post笑下，心情都好啲

mo春期

想係中間

都係嗰句"無辦法"
留定走係個人自由
我有辦法留到人嘅話, 我都先留阿B佬啦!

👆呢到有個

實在太多 鎖唔晒 見好多呢度既料 轉頭出面好多po都係喺度攞料

圍爐post點會真係黑自己idol

如果仲喺韓國嘅巴絲可以留意下

🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️

演唱會個排又唔出

咪臭係

海外飯係x係xx

改名做你講乜春野

你班廢青淨係識搞事

啲人開始掃寶礦力

講到咁甜有必要嗎

好想要

有冇人仲係韓國

好撚想要

你老闆可唔可以影好啲

想問下個活動係咪買夠一萬won保礦力就得？

有冇人有佢哋concert紅衫果part嘅靚相可以share 由其係定南 萬分感謝

我認到桃同定先

一黎已經認到哂
睇兩集sixteen 已經分到

走啦肉體飯

Kcon japan

我喺現場見到呢幕叫到走音

我淨係識甘天鵝架咋

即刻掃晒

Cls

趕唔切，皮爾修

Haloha🤙🏻

買File送寶礦力咋

個小朋友身在福中不知福呀

想做果個細佬

我重點去咗左下角

個靚仔望邊呀

我都想share個秘密呀...

Momo carries Victoria’s Secret bag in Thailand, Switzerland, USA (NY & LA)
mo去外國好鐘意買有人發現

他只是個肚餓的小孩

屌你

我都好肚餓

兩個term你附合一個咋阿叔

如果我係momo附近 我都係一個肚餓的小孩

呃負？

你認為呢？

可能去左學滑浪

Mo 過嚟香港，我陪佢買

몬지알지 中文可以點講

你知道是甚麼吧

我都記得佢地好多次去外國都會去行

Momo乖乖地坐係岸邊曬太陽好嗎

定去左玩啲比較刺激既活動

嗚呀

我見個教練同其他學員影相都係著泳衣, 可能係街撞到, 但鬼佬黎佢都識佢地?定跟風影,
希望佢地唔係真係學, 兩個都係特別需要照顧人士

今次佢地去夏威夷都係大冒險

頂你，最尾個句
識佢地唔出奇喎 話哂南韓第一女團

天不怕，地不怕嘅定仔淨係怕mo春期
各位Once係時候要跟機學嘢

高空滑索啱佢性格又多一個景點

我唔肯定自己有無畏高

好似好好玩

試吓囉

其他學員好似係韓國人黎
可能教練識韓文專教韓國學生

到時上到去開始位就知
搵到應該一齊去定b個friend跳bungee jump嘅片

jyp其實有冇禁止依啲危險活動, 定b好大機會有跳

佢個bucket list其中一樣，實有跳啦

定B U jump I jump
等我呀！

奇怪既mo

正撚到休克

Cls
我南唱呢首個唱腔正撚到仆街首歌勁啱佢唱

比平時唱得有力 好有嗰陣堅定嘅感覺

唔係掛？

玩完就知畏唔畏高

睇嚟佢肚餓到想食其他 members

我frd枝燈都刮花咗

原來整個case出嚟喺有用

劣工到...

最緊要個掣唔好壞, twitter之前好多人話壞掣

[KCON2019JAPAN x M2] TWICE(트와이스) 엔딩셀프캠(Ending Finale Self Camera)

痴左演唱會張Slogan係張床隔離 臨訓又望下 起身又望下 好開心

覺唔覺佢地出Twice既野質素越黎越參差
可能筆直落晒演唱會

錯啦 筆直比其他團
自己用次貨

溫屎課金都唔知課多佢地個筆直幾多倍

演場會用黎賺又唔係用黎蝕既

豆腐去左樂天世界玩得背面相唔知真定假

但隔離邊個黎

好似有另一個人影到正面，但後尾private左

終於知點解唔去夏威夷
原來因為約左第個女仔

有嘢睇

金多賢嘅金紗夏

想改名

呢個身高

發覺DubChaeng都係識玩
一個約去旅行一個約去主題樂園

又比佢捉到鏡頭

大個女啦金多賢
識玩啦

豆腐放假平時忍者模式,今次比人捉到

呀紗flirt女flirt出禍

Fanacc: Someone who was working part time at Lotte World saw Dahyun with her friend there today. Dahyun’s friend went to the checkout counter to buy a hat, and Dahyun who was next to her held out her card to pay for it, aww..

嗰位朋友令多賢出到街 果然有啲料到

samo:

兩個番去的起賢賢黎審

豆腐：以其人之道還治其人之身

出名孤寒嘅豆腐居然爭住埋單

Expensive~~

咁公道講句 佢對囡不嬲都女大方
成日影到同Sana 買嘢飲都係佢找數

未睇條片 想問今次關豆腐咩事 明明金紗夏呢個名初con已經存在

我剩係記得買野飲既時候豆腐抽紗水...無留意邊個比錢

有次喺soul cafe 佢地落嚟買嘢飲
俾人影到係用賢賢張卡

機場有影過 係多賢比

會唔會太高質

驚花試下買支透明指甲油油幾層上去

準備改名做金主賢

懷疑禾紗係想偷錢

隊內數一數二孤寒鬼之爭

就快1001 唸唔到topic開PO

Twice放假日

T寶終於可以放假休息大發
期待TWICELIGHT海外場
期待日單
繼續多賢/多腎/多鬚生日粗卡

認真問 有冇ching可以解答

Cp黨日常FF 唔洗深究

哦

呢個眼神

NaJeongMoSaJiMiDaChaeTzu！

好似話係世界水獺日,啲人咁擺同豆腐又真係有點似
第二條link啲圖我懶我搞,click入去睇好啲